曼城球迷會聲明

【913 八月十五】 金鐘悼義士

支持曼城炒撚咗哥迪奧拿佢

00後細蚊仔先會中意曼城

垃撚圾 同猁官方球迷會差幾班

正宗曼狗

屌你我90

曼城有球迷？

無歷史底蘊既暴發戶球會差不多啦

今鋪真係輸俾痢狗
讓返個英超俾人啦

曼城官方球迷會不代表曼城球迷

哥狗呢?

鏝就算啦拉素都多fans過你

但哥狗支持加泰獨立喎

官方球迷會係咪得利企硬

維拉都硬

曼城有支國人入股

垃圾官方page 等左成個星期出垃圾聲明
即刻unfollow 果時叫佢地唱歌都唔撚肯
分分鐘一堆藍屍既得利益者

官方球迷會間間都要跪

冇辦法啦，啱啱先開始睇波，對各球隊既歷史都唔識，唯有支持一隊近年多冠軍既球隊

習大大隔離果兩個邊個黎

佢地驚企硬會冇左官方個標誌，所以咪縮

無撚用

阿狗路同卡霉輪

glory hunter

我係因為鐘意迪布尼先睇曼城

最多球迷果間曼聯係咪都跪左了？

哥狗係曼城職員
唔係球迷會會員

鏝同猁

垃圾球會
咁有錢都舔共狗袋底

但00後好多義士

做得鏝狗都係 glory hunter
what do you expect？

利狗冇跪過
A12直頭痴線到因為要屌班狗quit 左官方球迷會資格

本身藍絲底

垃圾

咁猁物浦有英超未？
無就行開啲啦屌你老母
呢度體育台嚟

我一開始都以為無
直至上次睇曼城對傑志，都幾多曼城fans

根本香港所有外國球會球迷會
都係一擔擔 都係搵食呃錢
唯一有用就係黎香港個陣有飛買
但十幾年都唔黎一次香港
真係做member
比錢做番真球迷會member好過

猁狗就球會垃圾球迷會正常
鏝狗就球迷會垃圾球會正常

睇錯獌狗 嚇撚死我

其他球會有出聲咩？
淨係知利，曼城

我地連登鏝迷堅持以下原則，請勿分化：
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
支持連登利迷曼迷同路人

暴發戶撚有球迷咩

咁快割

2次大次...講多句嘢都睇到個人幾on9
想問下曼城post啲人同個group啲人熟唔熟?
會唔會仿效?
因為Martin個傻佬真係

官方本土嗰邊唔想嘢政治咁撚blue blood固然要屌
但係樓上張圖嗰班所謂叫做香港人嘅畜牲更加要割

嘩你嬲嬲豬呀？
企開d啦
呢度香港人討論區嚟呀
香港緊要定英超緊要呀柒頭皮

咁鏝狗有歐聯未？
無就行開啲啦屌你老母
呢度體育台黎

我

Martin真人極藍
會篤人灰

JJ插地道歉，我誤會左利

曼城球會咪又係垃撚圾
攞到歐聯未呀

垃圾始終都係垃圾
同中国一樣有錢都會俾人睇唔起

咪25

呢條反利撚
唔撚係我鏝球迷
我代我鏝狗竇球迷同官方球迷會割席
上次場波連唱do you hear the people sing都唔肯
垃撚圾

Martin呢d保皇狗
你地幾時屌鳩佢

正式宣佈：所有鏝都係垃圾

915三百萬人 缺一不可

笑能死law

報應來了

抵你輸波

屌 一戰啊
拋書包都拋錯
垃圾球迷果然係垃圾球迷